涉協助運送羅漢齋飯進收押所 3人獲撤銷控罪准自簽守行為15個月

2016年旺角大衝突中被控暴動罪，審訊後被裁定罪名不成立的林傲軒，涉聯同荔枝角收押所其中一間膳食供應商的兩名員工，偷運一盒羅漢齋飯予一名收押者，遭懲教人員發現。3人被指違反《監獄條例》，被控將未獲授權物品引進監獄等罪，今（19日）在西九龍裁判法院獲准以現金1000元自簽守行為15個月，控罪獲撤。

案情指，林傲軒於2月15日到荔枝角收押所探望一名牽涉2016旺角及2019理大暴動還押男子連潤發，當時對話內容有錄音，懲教人員亦在監察，人員聽到林傲軒跟連潤發說「同你入咗飯，晏晝應該有齋食」，遂報告上級。

收押所有私飯，其實叫人整咪得，最多俾多少少錢嗰啲黃店

仆街連運盒飯都要重判

諗唔明，有犯法咩。。
個飯係丞辦商，佢又無講一定要自己申請食咩飯

好似係無申請下入私飯？

我覺得似比柳記班撚樣搞多啲囉
無喇喇邊會自己搵飯商叫飯，條友自己都比人捉過入收押，點會唔知玩法。 好明顯柳記班撚搞事，話條友無申請過

樓主幫我pin pls

林傲軒真係弱智架喎！

柳記仆街死全家